完左級協會話唔會道歉

「血肉長城」
啱啱完咗級協會話唔會道歉
好！我就睇下你果三幾萬毅進仔
點頂住幾百萬香港人
你太睇少香港人了 ！
Let’s see

請停止再對朝廷鷹犬殺人機器存有任何幻想

Time to stop grieving
Time for more fun